【永別我拖】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCVII

#StandWithOzil

1

bell出黎tap in未

開party未呀屌

ICYMI: People close to the situation say Thomas Partey remains interested in a move to #AFC. The ball is in Arsenal’s court to submit an offer that satifies Atletico Madrid.

冇錢呀dllm

Papa留呀應該 因為高列巴尼走唔到 屌

收撚左皮好耐

welcome Jorginho

細梅終於賣得走

係就爽手

垃圾唔要呀........
車仔無個球員岩用....Gg

你唔係入去軌狗狗竇柒完黎咩

D鋪推得咁快
係唔係有左官宣了

聽閒係交換車home grown球員
有邊個係

人地話我地除左羊同leno冇資格打轟

唔係話性慾耳門想買咩

譚9
拿可以賣了

咪理佢哋喇

屌...咁都比你見到...諗住套下料
有條撚屌好惡. 驚驚

龍虎切

Oddi係唔係

火撚鳥

Dllm So9 is going to Atl Madrid?!

煞卡＞＞＞＞＞＞＞＞＞舒服

雲加

你兩邊不是人

你又係 生面口
係就搵迷基入去問

禾敗走左..
算喇. 人地豬波心情差原諒佢

依件梗係啦

果班力架新仔都係啦
沾屎 杜莫利 艾巴咸 奧度爾

人哋差撚伯就爭冠啦
佢想要啲人又鳩鳩哋
Board都唔敢炒

想要譚狗 差個腦

比比個腦已經搞唔掂
又整多件無腦點搞

係 疤狗都癲既

入人地狗竇係咁 無計

換到譚狗就正有排用

達蛇

笑左

拎比比去換兩件番黎

xg仲高過羊
即插即用
不過拿走要買多個中場
Ching做咩對佢個腦有偏見

中場換中場咁估
但龍虎切撚伯幾鐘意佢
應該唔係換佢

廢坦都係無腦

好多死去喎睇轟幾場 上半季幾好

譚狗同果汁,BXXXXX有咩分別?

阿狗邊有HG同人地換
唔通換holding咩

突然賣人消息好有進展

呢件唔好提啦
都唔只差個腦

柏芝

永別我梅

波都未踢到
有冇咁著數

降價就有人買架喇

傳多幾日變 lazio will only offer a loan deal to Arsenal

又同車仔淫亂換妻 傾緊who換who

佢純poacher
成季xa好似唔夠2

牙梅 牙拖 細爆都有消息

差坦狗

你都ON9
佐仔呢D球員可遇不可求
搵哂全歐洲肯定冇第二個佐仔

細爆去邊

要隻剋神惡道
然後轉手比拜都好

上面有人話攞細爆去車狗換人

1.lazio has done anything they can do for mustafi
2.lazio reveals that centre back is not their top priority
3.lazio signed xxxxxxxxxxxx from Liverpool for 30m

成幾百個cm都討論緊都問

然後拜狗出10m

Chelsea legend for you

季尾傷+季初武肺
之後就廢咗好多

唔撚係掛
變咗雪條未？

無追post
以為係拎拖去車換
原來係細爆

雲乜鳩 買咗佢本書未先

訂咗啦，真阿全部訂晒

幾時無人買到做特價

等緊

應該唔係我地換hg出去
係轟想要細爆
咁阿就諗可唔可以swap deal(最好係hg)

牙爆本來一個投資
擺多啲資源同時間落去我覺得真係會成材

要錢算喇
40m

溫馨提示而家馬德里就下午3:30
可能今日.....就g結果

女人達究竟有咩魅力
又有大會肯買

派路同佢Fd

個樣唔差

收爺啦下體 日能日係到loan deal loan deal

防守+用波防中 後生
放咗肯定買唔返

8m買返黎換到邊個都有賺

Bell出聲

諗諗下比次機會佢改過可能仲好
....如果佢肯生性既話....

po啦咁

原來仲未死

冇錢買
可唔可以scan俾我

見到佢仲在生 好感動

真，無料就打唔到國家隊

牙bell

幾時開關
想去深圳書城買簡中版

屌那媽...如果我地用托+25M去買party, 佢地剩係洗到6M所以下體死都唔制.
咁其實好簡單玩財技，左手黎右手去咪得囉

風光過

bell

咁又學佢地loan

集氣！屌西舞party!!!!!

拿卡換埋zaha
沙加換埋簡迪
就fit撚哂

人生最風光個幾場不外乎都係倒戈贏皇馬同對拜狗1扭幾再助攻

其實ok嫁，先loan後買. 大家下年先比錢.
得左

車咁cash rich點解要交換球員
唔啱用直接15-20m賣細爆好過喇

牙bell：仍然要相信這裏會有想像

Saliba可以唔洗諗
不過cls
一口氣換左半隊波

我地125m買party 100m賣T11 佢地咪大把錢洗

直接阿比50
下體比25
咁簡單點會解決唔到

原來佢仲在生

熱狗 bale Kane Son
我哋 奧巴 拿卡 Pepe
好似唔夠砌

下體講到尾只係想loan拖

計埋後防未

通常垃圾會互換 一人放底件蘿底橙

會唔會換Emerson
再賣比比鳥籌錢買party

一定系撐牙bell嫁拉

咁我地都只係想loan 派對

emerson打左邊架喎ching

禾地銀行可能矛125M cash
哭能左.....

佢都太多人要清

同意...下體基本唔想放party...正仆街
有心一定搞得掂

收順啲16m賣出去好過 反正都唔會出佢
阿狗呢刻要錢好過要球員喇 而且換得畀我地都係冗員多，唔大期望

唔通換drinkwater?

唔會啦

Party 都應該開唔成
Kante 加牛蛙玩住先啦

係咩
以為兩閘都得

問題阿比唔到50

細梅有冇最新消息

咪癲

拉素話 10-12 euro

你反雲睇黎做乜

清多兩件+廢龍筆錢

應該可以買人了

摸奶都咁有價

2個6號

Partey突破足球理論牙

宜家Xhaka>簡迪
爺爺當年揀啱咗
唔反了

等反雲黨唔要去垃圾桶執本算爺爺會體諒

一場5會

option to buy就算喇
學埋A米借藥膏個招
set到option to buy高一高 但唔active

雲加又贏

長線眼光

咁又係，都係扮晒嘢

長遠投資
經濟學家係唔同啲

option to buy 賣方有無權say no?

自己做完水魚 以為人地都係 莫奶達 林馬 felix都貴到傻

葡仔就係兩閘都得

梗係無，可以say no嘅有咩意義

felix 似入錯隊多過廢

你唔俾人拎來洗白啲錢咩

option to buy條款
買方可以係租借期內唔active
但active咗賣方就一定要賣

Arsenal have been in regular contact with Thomas Partey’s agent for the past two weeks. The player’s camp was waiting for the start of September to complete a deal, but Arsenal have explained the reason for the delay & what will happen in the next stage. [@TheAFCBeII] #afc

窮人唔好踢波
50m搞咁耐

坐艇坐幾年都經濟學家

屌你老母啦反雲狗！！！

最新:

Zaha auba willian
Aouar
Party kante
T3 g6 luiz Bellerin
Leno

仲有200k周薪
三年後30歲1年約
10m走/200k留
所以牛娃

laca都冇

Xhaka LV拖鞋

牙奶果條咩女黎

楓可憐好正

唔使social distancing嘅咩

太廢

佢個鼻喺咪整過黎

Arsenal currently focusing on Aouar, but the deal for Thomas Partey will be done before the end of the window, reports
@TheAFCBeII

睇黎終於開得成party

可唔可以唔買party 剩係買蛙 想睇下可以踢成點

但係靚仔喎淨計樣屌打25基

牙bell 算吧啦

好似一出嚟已經係咁

佢嚟緊個套睇trailer好似幾能正

Luis Suarez to Atlético Madrid, here we go! Last details to be completed on next few hours - deal done. He has agreed personal terms and also spoke directly with Simeone. As reported on Friday, Atléti were waiting to sell players [Morata > Juventus so close...] to sign Luis

here we go 左了

咪中場畀人壓到波都傳唔到
拿卡要返中圈攞波，Aouar返後場攞波

牙bell都信

瘋了
通通都瘋了！

你可唔可以改名
成日覺得你個名係果隻兔仔

牛蛙掃晒啦 掃完自己推再比killing pass
唔會有你口中既問題

黑人黎講喺好樣過25基

套女教師

Luis Suarez to Atlético Madrid, here we go! Last details to be completed on next few hours - deal done. He has agreed personal terms and also spoke directly with Simeone. As reported on Friday, Atléti were waiting to sell players [Morata > Juventus so close...] to sign Luis.

成個阿叔咁樣

上司温泉？？？
未睇過依頭女d av

咁有信心

咩兔

依加有d 風咪出黎9up
早個星期咪縮返入老母個閪 個陣party一d 風聲都無

未出個套，要吞個男人口水

Bell前排先潛完

阿叔型好多，佢嗰種君臨天下嘅氣勢真係唔係人人有

其實bell有乜戰績，點解咁多人留意

其實AFCBell係咩黎
純粹球迷定真係記者？

Melody

Davidd 關係者黎 多人留意係因為一直得佢好有信心係到9up party d source

吉村卓成日拍依d
涼森之前都要

近期j得最多就係佢

其實問撚完bell未都答過好撚多次

seed

假波

無波

9up佬
唔洗太認真

做乜變左av台

你班友頭先j簡迪個陣都同睇av無咩分別

件垃圾冇腦黑鬼都J
尋日喺人哋禁區妹波妹返中圈
J簡迪嘅人有冇睇過佢踢波

禁區不射 仲有球禁區控離身三個身位

• Runarsson announcement soon - might not be the only incoming GK
• Torreira strongly considering Atelti amidst Italy interest
• Club intends to have signed Aouar before the Liverpool game. waiting on sales of NHG players (money not an issue)
• Partey to be signed after (RC)

所以廢雲買殺卡都唔買簡迪

但好靚女

自從發現收嗲狗喺fox迷
就冇上過水

個樣好撚似一個配音員

傻鳩先俾錢廢雲賺睇完本書致力-1000

遲下買會唔會冇曬

on9下體會
放走哥斯達入so9
老野換老野
唔知咩操作黎

手足唔好反雲住 學下中文先

簡體字真係好撚7

傳開PARTY 跟住比人捧

又有位ching 去左隔離爆閘

冇計 睇完雲加本書1頁 即刻寫錯字

實炒到快天

before liverpool game咁快手

Money not an issue

十月都黎緊

呢句癲

何wayne暗星打手做到去狐狸po

29號WOR. 10月5就完轉會有幾快

一本換一部ps5

佢既意思係賣人既錢NOT AN ISSUE. 姐係賤賣

唔通佢一直喺阿區到攞料暗中俾李城， 俾你地發現咗先敗走，周中場聯賽盃睇黎凶多吉少

你點發現的

收島風佢同渣土好熟

樓主pin this?

佢咪又係間諜

就黎強勢回歸

IPX-451

好好j

懷疑佢都想留言 點知發現收嗲 於是篤咗佢先

咩?

不如我地又loan party得唔得？ 下年佢買拖我地咪買party

259？

好古惑

基奥特

記得禁廣告彈廣告睇晒啲廣告佢
何sir告急

三姓家奴基奧特

強勢回歸 坐龍sir個位-觀眾席保安

新迷拿手足
歡迎加入👏

你都係

下體狗：唔得咁又點你咪唔好買

你兩姓都唔差

Ars Che Tot
全部都係敵對球會

唔計榮譽既話
Son係咪已經超越左朴智星

我原本反拿的
近排見佢埸均一球都反唔落了

-6

但超越唔到岡崎慎司李城呢準

勁能到

ching 迷拿好pay?

埸場-6就係實力

想收錢揾愛sir
迷拿講心唔講金

迷拿手足我再醒啲好嘢比你

股joy牙
搵得一蚊得一蚊

軌竇癲撚左
真係輸波輸到傻撚左

有冇懶人包

其實月頭清左倉

咁ff swap 到 kante 又真係大撚頭左
車迷on9姐 唔代表間球會都係

羅馬體育報【 Tier 4 】：

阿仙奴對梅斯塔菲的標價是1500萬歐，拉素認為這個價格可以考慮，最終商議成交價格可能為1000-1200萬歐元，雙方正在接近。

Ps.梅斯塔菲和阿仙奴的合同只剩下一年

即躝

3年後先算啦，d錢又唔係我地，使咩幫佢慳

狼隊賣左JOTA
搵邊個頂佢個位

2場3分差唔多啦 輸比利 贏熱

我廠咁能窮都唔洗慳？買埋d 27 歲垃圾
不如買22 歲未來 唔岩洗都有得賣
27 歲高薪老野點賣

今日放左TSLA 入左SDOW=.=

其實抵買,講真

贏白咋喎

ho ball

記撚錯

之前踢奧林比亞高斯既Podence？

Kicker: Mustafi could leave Arsenal if an offer is made for him. Mustafi currently attracting interest from Lazio and Napoli.

Kicker不要走世梅

Arsenal goalkeeping prospect Karl Hein has revealed he rejected the chance to join Manchester United in the summer of 2018 because of the atmosphere around the London Colney training ground.
呢件咩料
有無熟u team嘅手腳介紹吓

岩岩down 左FM20
想問下達蛇陣奧巴應該點set
已經三場入唔到波

拉素肯出15m就賣俾佢啦
拿坡里呢啲乞衣隊拎5m拎走papa算啦

想要翻豬蛇

愛沙尼亞大國腳

德國足球雜誌 Kicker【 Tier 2 】也確認拉素和拿坡里對梅斯塔菲感興趣。

世梅 柏柏 坦狗 再見

班仆街走開心過有新人黎

細爆都J吹到簡迪接班人
仲未計佢個性格搞唔搞得掂

Neto咪得

有錢allin喇掛

Kicker Tier 1啦

性格決定命運
一個球員成就高低
性格緊要過球技

Willock go Huddersfield

簡單講係細爆引發內戰

其實得翻一年都賣到15m都算係咁

其實如果一炮過簽曬zaha+party+auoar
阿仙奴有無爭下冠既可能？

白狗2-1Axxxxxxl

10m照殺

冠硬啦 仲洗爭

上場呢兩隻都正選

買買買

有消息會賣？

沖完個涼已經跌咗落去

咁又唔係嘅，以前都好多性格巨星，睇球商同際遇多

Money not an issue
高哥認真了

痴左線 佢地想換哂11個人

見到都知假

呢個真 勁撚到細哨咁咪唔洗練波

德媒黎講得 Ruhr Nachrichten 呢啲當地媒地先上到 tier 1

Sokratis to Napoli
Torteira to Atletico
Mustafi to Lazio
Kolasinac to Leverkusen

終於出哂d垃圾

一字排開

Corriere della Sera: Arsenal asking price for for Mustafi is €15m. Lazio view is as ‘accessible’, and a deal could be closed between €10m to €12m

要夾到先得

高爺爺

唔好哄鳩我開心好喎
阿仙奴喎

課完金好躝

反高=唔識球

輕鬆英超+歐霸
諗唔到有邊隊夠我廠踢

Zaha Auba Pepe
Aouar Willian
Partey
Tierney Gabriel Luiz Bellerin
Leno

Sub: Runarsson, Holding, Saliba, Cedric, AMN, Ceballos, Saka, Martinelli, Nketiah

1蚊都未比 反住先

仲有細爆

清晰波

全部都只係用唔到波
弱隊執呢啲其實好抵

R24仲有人信

拿狗兩場入兩球已成condom

迷Zech=弱智

細梅同坦狗個腦短路

想輸都難後備又有深度

睇嚟真係沙夏 牛蛙 派對 Raya一字排開
勁撚癲

真係簽得哂兩個？

papa 其實好有貨

Raya過主啦

拖仔唔係垃圾
但又入咗兩件西追同mari

簽得 我以後叫佢高爺爺

最後一個都冇 正常操作

訓左無追,
想問點解係咁講軌,
同軌有交易?

佢地有人J細爆

話會有個 swap deal

source???
Google 第一個結果係

其實佢如果聽話啲可以留既 咁後生

佢哋啲短路通常都係為咗保控球權
弱隊唔需要

三方交易？
細爆>車
大袋>精宮
沙夏>阿

垃圾ITK source

高狗：唔簽咪無錢銀問題

其實細爆是但換到一隻有少少潛質既HG都夠
但唔要切狗 傷多過踢

比狗slip衫slip上癮

個source勁廢

三方交易換沙夏返嚟

可以講得服羊續約
又同安講3年內贏歐冠
肯定承諾過簽哂兩件信達蛇

軌咁撚識貨打個八折啦忍痛6400萬OK

想要mount
433 右mount 左蛙 中派

信達但信唔過伊狗

真 羊肯續肯定收到風

都續撚左約 反口都無仇報啦

呢件撚狗影子點會放

真核沙卡都無

真

呢樣真
簽隻垃圾雞巴都70m
細爆抵到爛

細爆好似話遞左紙

但我唔見隊報有講

巴克猁都ok
仲之細爆躝

買左牛蛙c8 可以洗廁所

悔過書

因為係我幫佢遞既

鏝買Jules Koundé又要豬幾多高波？

Kounde + Ake

細爆=（簡迪+佐）/2
佢哋能力上最需要佢
但佢態度閪到個個都弱化埋佢個能力

屌我本來唔係咁打個陣
諗住XXX/YYY咁一個位
第一個就打Xhaka/Aouar

牛蛙好似前一格

見到d位置感都唔開胃細爆

坦同細梅走咗之後
燒就冇朋友鳥
唔通真係同班U23挽咩?

可以前一格 但踢開8 號位

牙叔打後備=西波

鏝咁注重名氣竟然係睇中呢件而唔係佢拍檔 Diego Carlos

laca 後備都無

燒有無朋友都無得出架啦

借Zaha預一定賣拿狗啦

賣左先有錢買人

因為賣撚左

未買啫

米8都冇

返屋企打機咪有朋友

咁疊水
直接打包啦

叫臭燒去打電莖算啦
當做吓宣傳

阿狗電莖隊

Zaha Auba Pepe
Aouar Willian
Partey
Tierney Gabriel Luiz Bellerin
Leno

Sub: Runarsson, Saliba, Cedric, AMN, Xhaka, Ceballos, Saka, Martinelli, Nketiah

咁囉屌唔想安/Pepe是但一個打後備

羊屋企好似都有間電競房

要幾多個波先夠踢

Mount真心勁過kai
當家球星，細爆換到佢. 我jj劈榴連都抵

amazon 未見, 咁快有咩

個陣勁撚到ozil都要走踢u23

細爆要踢少個先發揮到佢真正實力， 車仔成日拎紅牌，去車仔真係岩哂佢， 天神攬多幾次人都唔洗驚

發下夢 好喇 林伯契仔

搵多幾個可以組一隊

牛蛙 安 zaha pepe 都係要球權既人

我知無可能9up下姐.
睇好mount

我地都有個英格蘭未來巨星willock

我覺得區域防守係最現代最有效
球員又容易執行嘅防守
如果要傳統防中左右走
真係係簡迪派對質素先做到
但係派牌差少少
沙何區域防守都守到對手攻唔入中場
改到閪態度根本自用冇問題
唔改就雪兩年free走

巴克利水平

pepe後備唔洗球權

笑星Willock

book depository 有

zaha pepe練k角位一腳波
安蛙派牌

Morata去祖 DiMarzio報

依家都係後備

中場唔夠人

簽晒partey aouar根本係正常既事
你睇其他爭四對手比一比就知
係我地班主騎呢
預支住1億先都唔得

買左人再慢慢放冗員唔得既
明知下個月地獄賽程

best position

個人能力屌打啦 佢唔係熱狗應該會幾迷佢

前嗰排吹到so9去意大利做意文test
佢而家係咪fail左俾人彈返去西班牙

如果簽到沙夏，即印佢

拎唔到passport

傳去下體會

跟

Crystal Palace are prepared to pay £19m plus £6m in add-ons for Liverpool striker Rhian Brewster.
咁到賣到25m
細爆咁都賣唔到

我地個班主又唔係無錢果下死
其實問銀行借1億先. 唔知肯唔肯借呢...純ff

咁卡雲尼有冇最新消息

下年歐國盃都贏埋你

Here we go 左了

又沙夏又蛙
仲未計T仔
睇怕真係等季中減價印晒3個

高安基集團賺緊大錢
點解要問銀行借

最後提升3個青訓
新沙夏新牛蛙新派對

阿個財政其實已經好差
再借一億之後冇歐聯踢真係會破產

講保值一定買t仔先

真係超差 你睇AST個report就知

葡仔最近消失左？

利記賣人真係世界級

師兄訂左Paperback定Hardback

羊話成日同佢同坦打機喎

{ 阿仙奴的清洗開始 ]

係我心目中 , 今季阿仙奴的轉會在簽約一位後備門將後會是完結的了 , 只會有出不會再有入 , 在經歷一場世紀肺炎侵襲全球後 , 全球足球業也相對大受影響 , 各隊老闆的荷包同樣少了一大忽 , 各隊會簽的大牌也簽完了 , 包括利物浦和曼聯 , 加上阿仙奴 , 離10月5月轉會窗關閉前的時間正是他們的清洗時間 , 可以清的球員儘管清走 , 留點錢旁身 , 再看轉會窗的最後一兩天還有沒有什麼高價貨減價。

但不管是馬體會的托馬斯柏迪或里昂的歐亞 , 我相信也很難簽約加盟阿仙奴 , 兩人身價太貴了, 阿仙奴支付不起。

先講托馬斯柏迪 , 他的合約和馬體會至2023年才結束 , 雖然不如另一位馬體會絕對主力沙奧尼古斯正選位置穩陣 , 但是2年前在歐霸盃鍛鍊而來的右閘位置 (那年歐霸馬體會對阿仙奴的右閘便是柏迪)讓他自身加了不少價值 , 柏迪的做點是進攻 , 這點是加納國家隊隊長不及墨西哥國腳希陀靴里拉的最大原因 , 而馬體會領隊施蒙尼希望改變以往球隊穩守突擊的踢法 , 因此希望將球隊中場進攻化 , 也因此產生了馬高斯羅蘭迪成為忍者殺手的作用 。

而另一位中場球員歐亞 , 是現時法甲最出色的中場球員之一 , 也是里昂隊中最高估值的球員 , 比起另一位球員迪比更高 , 阿仙奴要簽約他我認為是天荒夜譚 , 如里昂肯減價 , 試問曼城會如何坐兵不動? 用根度斯交換? 里昂視之為草 , 笑而不語。

最新消息是阿仙奴的托拉拿會和國家隊隊友蘇亞雷斯一同加盟馬體會 , 網上好多消息是為柏迪加盟阿仙奴消除了障礙 , 但個人認為只是一廂情愿的想法 , 那怕托拉拿加盟了馬體會 , 施蒙尼也不一定會放走加納國腳 , 托拉拿有防守,有技術,有速度,有鬥志,偏偏便是長得太瘦弱 , 看完他的表現你會發現馬基尼利和簡迪的偉大。所以那怕柏迪離隊 , 也相信是托拉拿已融入球隊 , 因此我相信柏迪離隊最快也是冬窗轉會的事。

從FM的角度去想 , 阿仙奴希望得到歐亞 , 而馬體會又不肯放柏迪 , 為何不試一試另一位中場球員林馬(Lemar)呢? 這位前摩納哥球員到了西甲成水貨 , 但他的才華有目共睹 , 那怕買不起 , 租借一季加上季後買斷的權利我相信對於阿仙奴而言是一個不錯的選擇。

進攻人員太多了? 想要一個又黑又硬的嗎? 財困華倫西亞中場猛將干度比亞會否是你的選擇呢?

今季阿仙奴轉會最成功不是韋利安或加比爾的加盟 , 而是留住了奧巴美揚和比爾連 , 以現時的阿仙奴是買不起和他們同級數的球員。

阿仙奴接下來離隊的球員的相信不少 , 除了已離開的馬天尼斯和即將離隊的托拉拿後 , 我相信柏柏(我拍心口講佢走硬)和梅斯達菲離出走的日子不少了 , 相反之後接近加盟紐卡素和利華古遜的荷定和哥拿辛拿斯等人卻會留下 , 預計雷斯會在下輪正選 , 荷定右中堅 , 加比爾左中堅 , 相信會是今季阿仙奴的正選中堅陣式 , 張柏斯 , 馬里 , 沙列巴和哥拉辛拿斯會是重要的後備力量。

中場艾蘭尼在社區盾後前阿仙奴領隊雲格也少有開金口稱讚這位球員的特點是"團隊球員" , 但埃及國腳會否離隊 , "真係好難講"這是我的答案。

而根度斯係走硬 , 現時是看邊一隊會接濟佢 , 另一位中場球員奧斯爾 , 干脆主動舉走離隊吧 。
From: fb 藍斯有波講講波

呢啲咁有紀念價值緊係hardback啦

係
聯賽盃有得出

買到arour同party即刻退出依個阿狗po
永遠唔入黎

名は？

原來呢條友先係最大罪人

卡叔隊波落後緊

pepe d 出波同射術真係好好丁

睇少d中文垃圾啦 壞腦

無link都po上嚟？

其實唔想Zaha黎 Saka Pepe 巴丁冇得出

重剷瘋了

可能係佢寫嫁呢

呢d野睇壞腦

叫呢D 到Ching 眾籌

下個po呢

沙夏假9頂拿
佢水晶宮都係呢個位

陰公 先25歲仔 條髮線

send完我都有諗過

有就黎左先啦
今季真係all in or nothing

咁大鑊...
我仲意為我地好健康tim

真 同你同一個睇法 pepe 值得一個正選位

連續幾年無歐聯係咁

第一次見啲咁垃圾既分析

廢文

差到仆街

我見有兩隻封面

今年一定要前4
要生性呀班仆街仔

澤口愛華

得對波

無追post 而家買zaha咩

Arsenal have also been considering a move for Wilfried Zaha, but they are wary that recent performances in the centre forward position have raised his asking price.

Edu is willing to offer cash plus Reiss Nelson on a season long loan deal in order to secure Zaha’s services. #AFC

佢準準地既都

回來

有得屌你屌唔屌ですか

剷！給我往死裏剷！

法官大人

春日狗 傻撚左？

差d wo

唔係咁樣好d 咩 好過留左右仲明顯

點垃圾法，講黎聽下

我始終覺得佢應該剪短咗前面果汁所以出事
佢而家前面果汁雖然小但係短咗好多

動詞ます形好d 除非你將舊野變名詞加の
屌唔屌同か係文法上都有衝突

拿卡

睇左少少 全部9估 睇完等佢

好等錢洗?

我知 不過硬係覺得係到用ます好似無咁順

開埋分身黎賺錢知咩事啦

米屈

做乜話自己

差到爆...
Potential losses of at least £120m (possibly £150m) over 2020 & 2021 demonstrate why Arsenal have to be so careful in transfer market. Our estimate assumes net nil player spend this summer. This means only spending what is received in player sales.

痴撚線咩 party都話垃圾

咁多年賺咁多
驚閪咩

咁都唔垃圾？加納艾蘭尼

不過講係咁講
有時我會驚馬體呢d體系球會
d球員出到黎會打左折

On9到震
Party 牛蛙唔要幫人接水貨

30歲打上或者接近30歲全部賣走（主力球員除外如羊/雷）
重回幻齒時期

上季4g0a

其實乜水黎架

高爺爺熱緊身

無啦啦又吹zaha

最後會唔會laca+拖換party, nelson+$換zaha, papa free走

我覺得d 球員入去會打折 出返打折反而少d 聽到

佢唔係講緊放人錢唔係考慮？

25歲個頭同柏金差唔多 點搞呀

laca唔走架啦⋯⋯
仲有馬體任何交換deal唔諗ff
上面講過馬體根本想做乞衣

zaha年年都吹可能只係報紙佬每年指定動作

papa走唔走要睇細梅單deal

駛晒喇
Cash應該得返69M

zaha係咪hg? 如果hg真係買得過

係hg

啲冗員賣唔到咩錢啦，清完啲冗員佢補底買牛蛙party

依家Aouar都唔知買唔買到 翼鋒呢啲位唔係最緊急喇

廢龍正選

為左廢龍決定撐維拉

Heaton傷完都退休

sad

決賽買維拉支持廢龍

其實zaha諗真d係冇乜可能
現實睇
佢黎到你要俾佢打正選
前面本身人多到比比都逼左落後備
仲有巴丁、saka、nk、wilock
未計aoaur

仲有人工問題、年齡考慮
正路唔會出現呢個deal

係咁買撞位位置我諗係獌狗先做得出

20M買返黎唔通放後備咩

一早放盤比油王咪好
支持高安基蝕到陷家剷

Book depository訂運費貴嗎？

Party又有新進展開得成？琴晚追po唔係close deal咩

馬體真係正仆街
年年大手筆買垃圾
之前lemar felix
依家要我地d人就乞衣咁屌佢老母

琴晚close deal, 今晚變左close file
唔洗再ff了

same

好似唔洗運費

同廢龍齊上齊落

係？ 見上面巴打唔係講到又有新進展開得成咩

起碼要世盃前護到級

高爺爺低價買完抖陰就會發大財

三個字. 下體會 正仆街. 完

咁好👍🏻😱😱😱

定啦
派對 牛蛙 either or

last day activate 解約金

係 咁能串等佢地買唔切人

維拉個兩件比甲黑鬼呢

傷哂？

下體收10m loan fee應該即pump落蘇狗度

開得牛蛙派對未
講咗成個月啦

最後兩邊唔成事就... 算啦都慣

官宣

官宣龍了

1點有廢龍睇

咩事close file

冰島廢龍

轉會窗已完！

Zaha係HG

20年冰島球迷

邊個話唔買人

又多個反雲義士

又瘦又矮
馬天尼斯>

達哥=反雲狗

廢龍今晚有冇得出

好似比之前樣衰咗

新進展係阿狗唔會比release clause

關你咩事李城球迷

冰廢

正選

新廢龍 No.13
即係做二號龍啦
唔撚信佢有能力

原來又有柏豪又又有廢龍

都係儲人數

躝啦死車狗

識波龍

你個轟迷

片都冇？

反雲勇士

冰島廢龍 反雲大將軍

又話靚仔

反雲龍躝未

廢龍有first interview

咁大細超既
片都唔拍
係迷反雲冇得拍

冰島廢龍同雲加有咩關係

車仔件Alonso幾歲. 打唔打到左翼衛？

兩件非阿迷出返去屌啦

佢twitter打反雲戰線出晒名

反雲龍

13號波衫

其實我哋要入左翼衛. T仔傷左就含撚....

淨係反雲呢一點就已經要迷

反廢龍揮手區

有叔驚西

反雲龍唔值得一條片 比幅車頭相夠了

反雲界Solomon

[url]
[/url]

冰島紐亞

歡迎阿冰

反雲手足

1m 買個踢法甲國腳
Good deal嚟
美斯踢英甲都俾人彈鐘
反雲哥起碼叫踢過法甲

型到

其實No唔一定代表咩...

冰龍

係wo ,有阿叔

拖仔其實衰咩？
仲記住作客贏熱狗果場
佢有幾熱血

突然咁多反雲狗上水

短

唔岩達蛇無計

唔岩用 無辦法

冰島短人快啲同雲加道歉
唔係就反到道歉為止

gchi

人都走咗
點道

冰島廢龍冇片睇？

勁LB好難搵
勁既唔會來做你後備啦
咪啱啱請左個FM妖人物理治療師睇佢

反雲要道歉係天方夜譚

反雲界耿爽

雲狗輸完8比2有冇向球迷道歉吖

係廢龍首戰官酸另一個廢龍

法甲最廢龍門

訂左，唔駛運費

反雲龍好波

答多次

春瑩先用twitter

個數據唔準啦
佢出得少
基數少唔公平

有啲驚如果Leno傷逼住要用反雲龍

咪買左牙達囉，你唔識感恩

Gun

阿拿巴

好撚討厭冰島廢龍，毫無貴格小人樣

盲反狗

維拉廢龍回家吧

知道爺爺就黎出書
唔低得

回收叻準傑比斯

估唔到一條老題目可以重現內戰

買個正常啲嘅左閘都要20-30M

李城迷收嗲OK?

呢幾年係dijon好似坐多過踢...
starter都無

冰島龍個隊原來法甲連輸4場排20

搵返中堅賓守龍算啦

嚟阿都應該坐多

11場失17球

都話法甲最差撲救率

好撚慘
咁勁但28歲先第一次踢英超
踢5季都大傷抖左年半 （又坐左半年）
先踢得116場

一年出幾場個隻

宣傳策略

大家仲on99迷雲個時佢已經行出黎反雲
阿記陳巧文

法甲Kepa

反雲龍英文幾好

隊波廢都無計架

一陣果場如果emi
比對面入2,3粒
迷emi會否即刻改口躝得好

冰島派對

其實下場打利 如果t仔出得 後面5個可唔可以試下

阿叔 t仔 Gabriel 比狗 saka

利記前面三個都係玩快 收holding 比狗好似t仔咁踢 當三中堅 saka同阿叔又可以互調都得

反獌

都要睇埋Leno生唔生性

雷斯出得啦

識人好過好波
同個龍門教練熟就有得踢阿狗

後防廢唔計啦

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起奶共電視台五線暗星

好掛住舊廢龍

中間好似唔係幾夠硬淨

條友唔知袋咗幾多

4閘陣

雲加咩

迷得阿好難唔反獌

呢度有邊個唔反獌

反雲龍個名好有霸氣

Saka打前面
右邊 : Luiz, Holding, B2

同約女出嚟一樣

又話弱隊出強龍嘅

對利記 都係鬥跑ma諗住 一個正中頂得咪得

淨係知有唔反軌

社會好現實

某啲角度睇幾好

有人唔反熱添

達sir都幾信任個龍門教練
好似俾佢話晒事咁

快啲整條del tweet片先

開名啦，單單打打

比人頂撚死，最多只可以出一個矮中堅

痴線人哋阿諾 軒出啲高波咁靚
同埋反擊都係我哋打啦
上兩場對利都證明佢哋屈唔到速

唔反熱一定係假阿

Leno仲未躝

@五線暗星收嗲狗

紀卜心我老婆喎呢位手足

@暗星收嗲狗

反雲哥後日就正選

廢龍今場要贏了

得米8都學人打龍

我只係睇開傑出阿仙奴咋

聯賽盃無人理

一黎就作客打勁野

賓福特嗰個係咪啱啱好1.8

冰島龍叫咩名好
1.冰龍
2.反雲龍
3.冰島廢龍

186cm, 唔係180cm
Ospina都係183cm
後備係咁

好耐冇買波 特登買咗支持廢龍

李城放下水ok?

狐迷有福了

聯賽盃可能出晒燒埃及肥高反雲龍

反雲狗

4.新廢龍

聯賽盃先好睇
有幻幻J
可能挪乙仔 約翰祖利斯有得出

2啦 又順口又易記

4: 識波龍

廢龍

又雲又龍
趙雲咁款

啲反應好慢 但係好博命

馬天尼斯有無人睇緊

杯仔是撚但啦⋯⋯

次次打到4強8強又打鏝猁
自製地獄賽程

反應慢加埋唔夠高都幾賴嘢

冰島龍計唔計青訓
如果唔計一出一入我地仲要比多個位佢注冊

無人同廢龍傾計

5. 冰廢龍

唔計
25歲啦

我估呢度1半阿迷因爲馬天變左維拉區

好似話長傳用波勁
球玉片冇呢啲睇

Mings有理佢呀

反而果個Raya係HG

隊中仲有冇人講西班牙文

已經買左維拉

講英文啦係英國咁耐

一齊贏

10M
洗錢都唔係洗落2號龍度

頭先4 個圍爐

4141陣
希望維拉係下個李城

個龍最後買咗幾錢

歐霸會唔會用反雲哥正選？
定小組賽俾佢正 淘汰賽用躝奴

最多都係1，2M

睇廢龍，正。

叫全名

輕鬆啦

支持馬天首場clean shit

話Macey走先再買

一聽到又係呢個on9旁述就轉左英文

執屎啦

Same

Macey真心唔掂

名都講錯

唔會啦，後防都好重要

Welcome反雲龍

求廢龍地標lin

廢龍都係借去雷丁先勁
之前借左好多季都唔係好得

屌你老母個講波佬十句有九句錯

馬天會唔會掛住電蛇

撐廢龍

下場買咩

條友sin9廢龍

macey無人肯借
之前敗走甲組

早排變左潛艇區
成班隱性迷愛

我睇大陸佬一個網台
佢直接叫基亞利殊做周柏豪

link

爺爺教返波嘅話 呢度仲一面倒

迷廢龍都算
迷愛簡直 on9

呢個一定

你每次講嘢都九唔撚搭八

D高波麻麻地

紅

其實喺咪突登emi debut
我廠官宣

咁快出紅牌

Egan紅左

睇落反應唔差
但幾中意走出小禁區封位救波
出場應該可以幫廠迷練大心臟

又拉人
尋日咁

咁都紅

尋日嗰個就過分咗啲
從後cool頸

邊有

紅what

好似係兩黃一紅？

冇尋日咁誇張
唔使紅呀嘛

賭波post master G又中

德國轉會市場網站更新了不知名廢龍加盟我廠的細節，他的轉會費為200萬歐元。

咁就收皮

second yellow? 聽到好似係

直紅呀

廢龍勁到

佢真係有阻住人地
唔係佢阻住人單刀啦

支持阿狗

佢有黃牌係身？

互拉都紅

咁樣紅

踢波走去拉人 抵紅啦

廢龍今場應該會好悶

有佢之後維拉好敢係後場搓

應該直紅
var check唔check得黃啦
講波佬9up

直紅
因為阻住單刀

咁都紅嘅話
雷斯都應該容易出事

同琴晚轟一樣罰法

唔係拉既話單刀喎

轟會唔會係冬天扔幾千萬落去買廢龍

原來而家咁樣都紅

直紅JM9
咁搞法廢龍咪冇得比演？！

尋晚丹麥女孩都是咁啦

個Mings 都幾生猛

屈堅斯好似都有扯衫

廢龍高波

馬天高波幾好

上季已經幾勁

可以宣佈地標戰Clean sheet了

廢龍接實

好穩陣

諗起leno上場啲高波

見到廢龍接高波又要內戰了

Leno 實甩手

Leno應該甩

高波再快速望人打反擊

20m真係好抵

廢龍好勁

廢龍啲高波真係cls
接實

交換龍屌

飛落地差d傷

Villa呢場贏唔到真係要專心踢英冠

謝菲聯做乜今年跌watt
聯賽杯都出埋局

啱啱果下下同上場leno同c8撞埋一齊果下差唔多
高下立見

leno唔會出

廢龍好穩

錫啲人都唔識防咁
下下拉

維拉有個一線龍加踢多個都輸就真係算鳩數

我睇嗰個台真係痴晒線
係咁叫周柏豪

用電話佢彈警告

錫菲廢左咁多

角大易收錢到

今年軒達臣都走埋

點解Leno仲未躝架

因為廢龍走左

希望leno 生生性性。 同埋賣左emi 唔再買人我一世反達

英超邊隊夠我哋打

呢度變咗維拉討論區

阿士東或者水晶官
有我地既人應該難打啲

冇

冇offer

上年救咗維拉+賣廢龍俾佢地

維拉今年放低6分俾我地啦

件cash都幾唔錯

我老母夠同我講拖仔走啦

出波幾好

直接加錢換 party啦

Psg想要左閘，offer坦狗俾佢地好無

咪買左個冰島龍

平平地 20m即deal啦

今季維拉d收購都唔錯

係有啲貴 英冠前鋒都30m

ATV都幾廢 黎黎去去都燒味

我地英超一線龍淨係值20m

坦因爲搞到我地輸打比
免費都ok
快走唔送

上季買兩個都水貨
今次咁重磅仲水就真係

咁中下遊係咁踢架啦

唔使錢下年真係英冠見

打多個都係咁樣 k角位cup大位斬

角大有無買
瘋狂刷角

According to @Le_Progres , #Arsenal are still aiming to sign Houssem Aouar, but nothing concrete at the moment.

啲角

冇可能架啦
下體缺cash 想要我哋一炮50M
希望下年obligation to buy拖仔 我哋收貴d好過

買維拉

想知廢龍踢AV有咩諗法
雖然之前都踢慣下遊隊
打多個人都冇乜大優勢

牛蛙 派對
是但一個都好啦屌
起碼黎住一個先

維拉瘋狂燒味，廢龍好得閒

英冠最佳rb
AV sick ball

會有乜諗法 佢又唔係要爭標
佢要撲波 要正選 要穩定出場時間咋嘛
最好你多啲波佢撲添

覺得拖會啱踢下體會，希望佢過到去啦

有柏豪都燒味

錫菲射一球黎睇下啦

唔識用就比我地啦

Welcome Alex
This is family
This is Arsenal

明詩太勁

仲得閒過踢垃圾妓

想知而家下體點踢多
啲進攻點好似無個踢得起
拖去做苦力？

佢都好似冇咩態

維拉柒到...

無clean sheet了

廢龍準備表演

廢龍有十二碼撲

柏豪今晚啲波真係好麻麻
都幾多下碌

表演時間

連個天都俾個機會佢solo

咁樣輸

cls

好似插水

其實見到條友控都知有80% 機會唔入個個位仲控

屌你維拉咁樣玩鳩廢龍

左腳係踢到啦

馬天！！

真係救到

20m抵屌

睇足總杯頭都捉唔到

勁撚到

cls 勁到

嘩廢龍

救到

回家吧

馬天尼斯

廢龍勁到 加返5m啦diu

廢龍好撚型

20m抵到呢

leno

利奴躝

買左阿士東既手足仲未輸!

廢龍回家吧

回家未 踢一場好返屋企

錫菲聯又紅牌又miss 12碼 幾時有埋og

精神
未驚過

內戰未？

Av換教練啦

維拉有廢龍應該零失球咁濟

支持

Leno救過12碼字

勁撚過施治

廢龍啲信心勁到

屌廢龍勁撚到達狗20m賣真係不智

無異議啦呢樣真係

回家最好不過

We all miss you ar Emi

好幾球頭鎚解圍爭啲oh

屌奶西，廢龍咁勁好心酸

利華不如bid Leno 你地宜家有錢

希望AV stay
好似有多5M add ons

迷emi大勝

拎完亞軍廷正選好回家

feel到又內戰

俾人笑我地放廢龍走

又比佢威到

廢龍回家未

走嘅應該係Leno

Emi 根本係世界級

我哋用Leno換廢龍啦

兩場比賽已經有對比

維拉上季失咗67球
有廢龍應該得40幾

Leno+ 50m 都換唔到喇

而家阿仙奴管理層應該開始有啲抌心口

馬天踢左咁耐阿狗都識救十二碼

打多個踢成咁 教練炒得啦

佢唔續約就梗係會賣嫁啦

怪就怪雲加
成日借走佢唔升上黎用

38場Clean sheet

反達了

維拉進攻真係好撚廢

38分夠唔夠護級

其實兩個都差唔多 身價又真係Leno高 咁番Leno都合理既

列斯聯應該屌打班下遊

board 護到級多5M囉

+100m諗諗佢啦atv

Leno加錢換返廢龍

對住我哋難啲

俾number1佢咪會續約

Atlético Madrid negotiates the arrival of Lucas Torreira.
They seek an assignment with a purchase option.

打得十幾場波就應承佢必然正選又講唔通
講話要競爭就唔續約就賣嫁啦 大家都好

維位啲進攻衰過富臨 人地起碼有A米

個樣廢勁多

可惜Leno 人工太高+肺炎冇人offer
如果唔係應該留馬天放Leno
又可以解決而家唔夠hg 個問題

祝福馬天成功做到阿根廷一號
希望Leno 可以練多d 接高波，用身手解決爭幾cm 個身高差

冇話唔比吖
想佢哋爭
但人哋想要confirm一號位嘛

七傷拳，打富臨都咁大手

但後防穩好多

柏豪好波

咁快

12碼唔入到維拉入啦

40m都唔想放

根本就good deal
假設阿狗會reinvest筆錢

睇到訓著
係咁燒味

咁起碼賣50m啦

打多個既維拉都係咁燒味 猜入去啦

有啲匡智feel

講得好好

Leno 冇市，冇計。 Leno, 廢龍我都鐘意，希望兩個都踢得好啦

仲要呢個反雲

踢多個都冇優勢
如果唔係廢龍真係唔睇

過兩年又會後悔
第二個CCC
暫時睇個格好過CCC好多添

對手好似好短

踢過阿而仲咁有愛嘅真係得廢龍同卡叔

50m都無人會買啦

Leno見到舊廢龍咁勁同新廢龍咁廢真係笑死

廢龍呀

無人同我爭位了

100m賣比車仔

我夢呢

Leno 或成最大贏家
Av還我廢龍

而家都28 點變ccc
過兩年都30
我地到時係需要都係要個25 26啦大哥

車仔用70m買個炸彈

進攻好垃圾 入唔到唔出奇

係但睇到廢龍救到十二碼都幾開心

最怕無咗競爭性同比球迷屌到xhaka咁跌watt
不過德國佬心理質素好應該冇事

藍斯都有既